有冇玩緊CMB嘅巴絲（106)

中左1001添

咁應該之前like 過
絲打睇唔上眼無like back

可以係suggest / discover 🤷🏻‍♂️

其實傾左冇耐就話用wts傾多數係咪marketing雞

唔覆佢了 曬時間

想問下係咪要課月費先會見到有人like你
玩左差唔多成個月都冇like

唔使課金都見到有人like你？
我唔知係見唔到定真係無人like

不推文啦大家

垃圾連登2019完都未整倒鎖定不推文個setting

我都應該比星星絲打x過

大家有無試過match到啲專業人士
係咪好串？

我唔串

真心？
之前傾過2個都串77

正常唔開，只會開app icon有個數字果個

大家都咁早

事實係我要番去做奴工

毒L係除夕夜當然係去做gym
唔通仲出街中閃光彈咩

毒撚最忌有自信
驚變左拖支筆

尋晚發現search完你俾like既話係唔使豆既
但我無課金，點解會free左？

加油啊巴打
趕得切今年出pool

識唔到好人架啦 都係摺埋算

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

跟住張圖做就得

簽完share條link去tg

係！明明有msg但唔彈出黎
搞到傾得好慢，所以乘機問對方拎contact
Btw我發現like你係free既
Like唔like好驚你一野X左

特徵係年紀大

恭喜你ar。新一年就新開始

覺得同你唔啱囉 「下次再約」同得閒飲茶一樣
但佢肯block你算好 無謂比假希望人

插個嘴，小弟都成日提自己唔好咁上心，
但傾兩三日後大家不回，總係有啲唏噓

我已經成為習慣。習慣左睇開d就冇事架啦

呢樣都係玩app識朋友既心理預備
始終唔同出黎識朋友咁了解左先開始
呢度睇唔啱就直接完

lm

依家騎牛搵馬既人都好多。
好多時好夾好岩傾但聽日對方match到另一個都直接消失。 新一年希望聽到多d好消息。

好消息係你啲朋友結哂婚你仲係pool裏面

又唔好咁負面
見到巴絲出到pool都高興既

見到我未啊
快啲吹下水

同我早兩日一樣
因為幫巴打睇profile有段時間set左look for man
之後就俾個男既like左
所以我已經唔會再轉過去睇

好green架

Yes 我好多fd 都結哂婚。

星星唔係絲咩？

仲以為我搞錯左

記得食嘢要俾錢

咁慘..今日仲要番上去
即日定係要下年先番啊?

下個禮拜

又到中午

呢排玩返 通常keep 住都有幾個係 chatroom 但好多都傾唔耐

肯傾已經好好

我相信我同期既多數出哂

同個男仔都傾咗接近兩個月 但佢完全冇約過我
近排仲一日覆一次 佢揾到我ig 但又唔肯話我知佢ig 而我又真係揾極都揾唔到佢ig
我係咪都可以收皮啦？

新post lm

冇明約但之前有暗示過24號得閒 佢叫我約fd

佢有日打咗我ig名出嚟

我覺得一佢對你無興趣
二係有野唔想俾你睇到e.g. 有女朋友, 好多合照
所以我諗你都係打定輸數啦
其實仲有三: 佢係popo唔見得光

唔怕啦呢度仲有好多壯丁可以試下

上星期返香港晚失業毒撚表示除夕自己去行山

如果佢對你有意思就會約你或者大家交換Ig 了解下。收收埋埋咁 ，哩個人相當有嫌疑

係未你唔敢行前，係後面望住d人拖。

係囉何 我話交換ig佢都唔肯

俾ig唔夠大方，不了

絲打要小心, 唔好太快就咩都講哂俾人知
起碼都要對方都講下多啲自己既野先
起碼都要見過面吧, 兩個月感覺有點拖太耐

你講到哩句證明已經輸左。佢想同你發展點會乜都收收埋埋。識多幾個就唔會上心

唉哩兩個月真係幾乎秒回 女仔咁樣好似真係好蝕 冇信心再識下個

我通常都等下先覆，雖然好得閒。 做下自己嘢，上下連登同哩度巴絲吹完水先再覆，唔好將重心放一個人身上。太容易得到嘅嘢，對方唔會珍惜。當然又唔好吊高嚟賣啦，人地點對你，你就點對返人lo 。

同哩度巴絲吹下水仲好過CMB

繼續吹

巴打你咁有型

點會冇ar ，你揀個range 太窄，闊返d。巴打們好快就出動

你幾時見過我

聽絲打講

其實唔係好多絲打見過我

但見過既都話型就係信心嘅保證

你兩個想hard sell我?

得巴打會出聲。其餘唔出聲玩黎做乜

我講事實咋。 好嘢要開心share 下

有冇巴絲打講下 我都想知

我唔會一開波約大時大節
關係未到好老尷

Next
玩得app就要學會習慣

Ptgf 幫到你

咁又唔會,如果嗰啲日子大家都得閒無約既話反而係好機會
可能對方都會想有人陪下呢

今晚就係機會喇! 和你拖

個人感覺姐
同呢d日子約女仔第一次好易食檸檬

約佢執和你拖

去* 打錯字

隔住個電話問下食個檸檬有咩所謂, 起碼唔好錯過機會嘛

乖，唔好嬲。姐姐和你講

多數嘅人鐘意女神級。我哩d平民級就留返係度同大家圍爐下

哩度既絲打好多都高質架。你搵下佢地出嚟。靚絲靚巴，出嚟啦！

得哩度巴打先發現到我哩d平民級

繼續扮

match左通常都好少出聲

當左IG/facebook咁,只係見到個岩眼緣就like
Match完但自已都無咩話題傾,都唔會特別開

可能係讚美黎

上返水啦喎！仲轉左相喎

然後大家都覺得我似 就唔會去追。明明就冇

我都想搵你 但搵唔到既。

阻大家少少時間
［今日deadline 差29000 ！］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴
聯署個號碼係98731
未註冊過既可以試用聯署機！！

Please forward and share

叔叔先好wo

大家心態覺得靚女實有人追，唔會輪到自己所以無人衝出黎試

對我哩d中女黎講，男人到3字頭開始先有個種魅力。

機會嚟喇叔叔

Like back完 講左一句野又冇左回音

玩都唔想玩了

同路人
所以當左係IG/Facebook睇下其他女仔D生活照

次次講左2句都傾唔落去咁
都唔想玩

有無pw睇睇？

我晚瘋狂like爆佢

無人講野.....然後玩玩下都唔講野🤣🤣🤣
過埋今日就唔玩啦

唔好放棄啊
我仲瘋狂9up緊未打算停

D人成日話想棄app個時就遇到岩既人。 我想棄好多次都遇唔到既

我今日都仲係咁 match 左人但無人講野...

決心未夠大個app感受唔到

我已經set返正常啦😂😂

機會一閃即逝

28 1996 放多次出嚟。對我期望唔好咁大

雖然好似有時都係自己唔講野🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

唔係日日都會有suggested bagel 架咩 今日一個都無嘅

我今日下就都入過都係無 我仲以為係我問題

然後哩度巴打俾左信心我

你係未睇錯人。 CMB好多靚女輪唔到我

講真你呢類型大把人鍾意
你唔識text?
定太高要求

我都偷睇咗

冇人理我wo

因為哩度巴絲最好人

想個女仔點答
話我想俾你約？

間接d話呢個餐廳好似幾好食咁試試水溫
佢受唔受溝會俾signal你

有時女仔唔係特登唔應你
係一時唔識點答/猶豫
你就沉佐落去

我都好想睇你，但我怕睇完我信心直線下降

一陣幫你睇下

係 next
但總會有既

過一排就會唔記得佢

係，如果我對人有意思，就會去試。如果你試極人地冇反應即係對你冇興趣

又話無人理你

好多睇相有d feel出到黎就無曬
然後你有feel既佢無 你無feel既佢又有

巴打幾歲

如果咋。幻想出嚟。

我去埋拖手活動就幫大家睇吓

邊個成日負皮？

我覺得尊重就夠
無需要勉強
見得多生離死別就覺得活在當下更重要

哪有絲

我努力抗衡緊，大家都硬食我一個正皮

新人黎留名

返黎啦 同大家一齊倒數

Hi完就算呢

點解咁悲哀咁

有冇開話題

究竟d人係點樣係app入面識人再一齊呢。同中六合彩一樣

緣份既野竟係咁架喇

點樣留pw？
玩左成個月先得一兩個match

我覺得成件事係嚴重錯配。男又話女唔覆，女又話男既唔出聲

遁

可能佢以為你揾藉口

我會即刻X ，個d離地到伸長成個人都掂唔到 我會揀同我一樣level

咁你有冇話不如約下次 再約個日期出嚟？

文青女神 model 乜都有

BU 大埔？

應該係你唔係即時覆佢話唔去掛 比佢覺得你有野揀緊

Ask me , 唔寫嘢 個d 一律X 。

有時因為用app 好唔真實，又太易。如果有真人係你面前要你X 或 ❤️，可能會更認真諗下。if you swipe left, you throw a human being away

心意未定就算啦。唔好俾假希望人都好既

係喎， 咁究竟係咩人玩緊個app

哩d其實好易搞咋wo 。 油面油頭導致有暗瘡啫，咁帶面油紙 dry shampoo 或者gel下頭lo。著普通淨色衫 牛仔褲都已經搞掂

感謝巴打既努力

例如打機？ 煲劇？

其實男既 搵到錢都好多女埋身唔洗外表，但女就唔同

至少我見到幾個都係

點解一定要格仔

格仔配毒撚

放低pw。絲打們又出動

新一年擺脫格仔 玩間條啦

我成日睇到你同另外2個巴打個名都係藍色8個字以為係同一個人

我都唔明， 不過叫左佢唔好買。
我都唔明巴打點解咁中意格仔

諗真， 咁唔代表係專業人士🤣🤣🤣

間條都唔係好易著得好睇

祝大家可以快啲少上

咁唔會冇。 定係你要求高

希望大家新一年全部出pool

祝大家新年出pool 成功

唔記得啦， 都係Bossini baleno 果d

你又會冇？

擺明要女神級啦

新年快樂

哩度超級多靚絲 你可以好易搵到

我都估係

Happy new year~!🎉

新年快樂！

但好多單身絲wo

放低pw, 絲打們就會出動

成個對話睇到忍唔住笑出聲

簽到

應該要齋戒沐浴

最多hi完就完左

各位新年快樂

咁我單身多一年 換林鄭同高官滅亡

我都要等到聽日

靚仔如果一開始就flirt 就覺得9公

想問點樣睇pw?

唔靚仔應該會報警

唔flirt都厹

綠葉唔多點顯得花矜貴

THX BRO

未有時間追
你見一堆未俾正皮就知
剛剛先玩完歸家

Pwpw

GTA

終於追完post
睇黎頭先都幾精彩但我miss左
希望大家早日出pool

加油啊巴打
新一年新開始
希望你搵到個啱架啦

俾多啲信心自己
如果覺得唔夠條條新一年就改變下
上面啲post講油頭油臉格仔衫咁我以前都有
所以會做好多野改變下啦
敷mask做facial保養
打拳keep fit瘦身
換過啲新衫襯番自己，而家叫著番格仔我都會唔識襯
轉個髮型令自己自信啲（見過我既巴絲會明）
改變下生活習慣起居飲食少捱夜皮膚就會改善

有咩睇 冇追post

我都冇追
每次上水都係睇最尾兩頁就算

新一年大家正面啲去識人
你都剛剛玩完上番水？

咁應該好有機會，只係時間嘅問題

咁應該都有機會wo。慢慢黎啦。

唔怕啦聽落都相當有機
好好把握機會啊！

今日好多靚絲出去 可能你會遇到呢

當係一個新開始啊巴打

等相認啊

咁都幾好wor
大家都搵到對感情認真既人
恭喜巴打你

所有出嚟既都人靚心靚 我都有，拖住女仔fd隻手

好過左手拖右手

今日好快掃完suggest無match
等夠鐘落街

人已到

我睇都未睇 係條街度

大家要返黎報到阿

早咁多趁人流未多快去食野先

岩岩出門咋

元旦有discovery like

九龍ar。 m記都冇哂位 好多人

男士嘅角度，女仔主動係咪真係好唔吸引架？無咗所謂嘅征服感？

唔係啦 點會
其實都係睇岩唔岩口味姐

唔熟路 離遠見到未食 黃店一定超多人

我覺得會wo。始終人地唔洗付出就得到左咁

太易得到會唔識珍惜就知既

其實你對所有野都睇得咁灰既話應該好難搵到個啱既人
可能會俾你既負面嚇走左

主動is good

在公我好憎人借發夢溝女 或者遊行搞撚到嘉年華咁。
在私 祝你今日可以拖手成功

Btw,
記者：你叫咩名啊？
風玲：果一刻我冇......

我試過主動追一個cmb識嘅男仔，有一齊到。但之後唔知佢係唔珍惜定佢拍拖嘅風格係咁，結果好快就分開咗

但你會諗好易受傷所以唔抱任何期望同希望
反而無諗點解人地見左你一次之後就態度轉變啊
所以尋晚我都講左如果正面去諗既話
係要去改變自己去令自己多啲機會而唔係只係怨自己無機會人地唔揀你呢
加油啦巴打，趁新一年改變下自己
無論內在定外在，我都努力改變緊
正面啲去面對問題，總會有你既機會

新一年推動自己踏出多一步啦

我之前會主動追，依家不了。幾鐘意都唔會再追

Happy new year from our family to yours

掂喇掂喇！出pool宣言

唔會啦，咁先顯得對佢有興趣嘛

家已歸

恭喜哂巴打

點解？但網上識真係有咁易鐘意到🤔

網上識啫，之後都會喺現實世界相處架嘛～～

相處耐啲咪會知道~

行完先記起未食晏

係啵, 有冇下文?

如果大家夾又好多嘢講 都會有好感啦。唔主動追係因為冇人珍惜過所以不了

呢個世界係咪咁多人鐘意嬸嬸🤣🤣🤣
較大左個range, 諗住睇下靚仔， 但竟然多左好多like ，
咩事🙄🙄🙄🙄

不過應該又係like 完唔出聲

係 ，一定會出。

我食左一餐就消耗哂

絲打要點表現先可以令巴打認為係追佢？

睇黎你有好多經歷啵

唔一定既，我最近都多左好多4x既like我
仲其實都唔差既添

男仔呢啲時候梗係要頂硬上
沿路有冇咩啱傾？
我一個人行好快就搞掂

唉點相處既機會都冇

咁我都係要徹底放棄啦咁

男追女同女追男既方式一樣咋wo。 傾計->flirt ->約出嚟，然後自然身體接觸，當然有fd助攻下啦。

失敗既經歷

咁係正常情況，唔洗擔心

咁睇黎大有機會啵
有冇約定下次見

勇敢啲啊巴打，處理到呢啲情況加分

開心，新一年聽到咁多好消息。其他巴絲好快就接力報喜

好傾只係最基本盤，但feel其實係可以培養嘅...

通常寫明黃絲，我會更加想識

又有個理由再約喇

幾時到你報喜

有咩等巴絲們同你分享

您有無出聲先？

未試過俾人咁問，因為好少會覆到太hae
不過問得你地應該對話得相當唔愉快
直接答不了就好

情況一樣，不過我係絲

同埋其實hae覆對方都feel到，都係會hurt

問人拎電話又唔add係做乜

Hea 覆 對方可以幻想n種理由催眠自己，以為仲有機。咁不如直接d啦。

唔黃就不了

點唔理你先

唔好咁易沉ar睇清楚情況先啦。

一係add完唔覆
一係無俾電話
但又問我拎電話

Match 過好多人，好難先有個真係好好傾，好傾到每次都可以覆4 5句，但就話冇feel 囉，我真係唔明，好傾既話，唔係培養下就有feel 既咩

終於搵到個好岩傾既絲，但分隔兩地難d可以見到面

九成呃人

無寫起profile不過有add contact就會知幾黃

成日會秒人
除非有野做

我返工都唔鍾意聽voice msg

我都唔鐘意voice msg。覺得好煩唔想聽

但我咁諗都係仲未識到

都好阿，有機會唔好錯過

係未有事所以未覆住咋

有時要聽幾次先知講緊咩

叔叔表示要睇話題先令人有興趣傾落去

唔係個個都係咁既咩？
唉我都唔知自己衰啲咩，自問唔算樣衰

係 所以唔岩既，直接d好過。寧願一下痛死好過慢慢痛

我會直接？ 叫佢sd多次

叫左你地搵d平凡d 人地靚少少又撲上去

你講真架？
我想睇pw

下次話收唔到msg 冇電 做緊其他嘢........etc

呢啲係人性黎既

後生女多選擇

平凡等十日是常識吧

但我係女喎
可能因為我老啦

係咪都係差唔多年紀？
因為我搵開3x up又無呢啲問題

咁都記得就尼廿中架啦
但傾開一個就會唔想同其他人傾

冇啦，人地都唔覆我啦

我覺得又唔算chur既，不過人地hae覆既話我都無興趣再撩人

唔好灰心啦，女user本身多like可能要過幾日先睇到

有match 未算好lo

識緊啦，已經吹緊水

有啊， 講下野囉， r 水吹

一句起兩句止。下下用voice msg 好煩

你拎左一定add? 有試過拎完， 果一排唔想傾， 然後一個月後先講第一句說話

你試吓再開d話題lo

話說match 左一個。佢話佢黃但今日竟然冇出到去，仲要唔係因為返工。即刻唔想再傾

同呢度既絲打吹都幾好啊
又高質

佢會講好多野定問你好多野？
佢chur你feedback 嗎？

後生仔都咁，抵打